有無咩網翻譯韓文係最好？

我陣間上naver同theqoo狙擊蝗旭熙

googletrans

下原來你唔識嫁=.=

Theqoo instiz 唔係話做會員就做
佢隨機開放 或instiz 可以比錢做
Pann 就要實名認證

FROM ONCE9

識少少+識讀only==

邊個最多人討論
我睇下有無方法開到

總之見到大陸人同佢講斯把lu馬就岩嫁啦

好 咁我擺你上去話你落過仔

Gchi💘✊🏻

你食屎

respect la

Naver Translate

好